此外，馬薩諸塞州證券監管機構週三指控初創企業Robinhood Financial採取激進策略吸引缺乏經驗的投資者，且未能防止其在線交易平臺出現故障。 美國證券交易委員會放寬對能源公司的海外支付披露規則 
 霍伊老人號位於蘇格蘭海岸外，是一個450英尺高的矩形海柱，在沒有經驗的人看來，爬上去是一件非常奇怪的標誌性建築。 觀看班夫電影節的這5個亮點|Erin Berger | 2020年11月26日|Outside Online 
 老鷹在進攻和防守效率上排名倒數五，很大程度上是因為楊的輔助陣容缺乏經驗。 NBA自由球員市場的贏家和輸家:對於奇才和尼克斯來說，這是一個艱難的週末 
 由於約翰遜是個毫無經驗的演說家，我讓幾個男孩為他寫了兩篇優秀的演講稿——一篇寫給他所在地區的農民，另一篇寫給工業地區。 2020年10月29日，弗雷德裡克·j·弗洛默|華盛頓郵報 
 隨著時間的推移，沒有經驗的跑步者會變得更有效率，這一點也得到了很好的證實，僅僅是通過一遍又一遍地跑。 不要通過跑步者的步頻來判斷他們的效率Alex Hutchinson | 2020年9月30日|Outside Online 
 “我在性方面真的很缺乏經驗，在性方面真的很封閉，”她解釋說。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 因此，沒有經驗的人可能會發現自己的收入遠遠低於最低工資，或者被卑鄙的僱主濫用職權。 亞馬遜的土耳其人啟動了第一個眾包勞工公會，凱文·扎瓦基，2014年12月3日，每日野獸 
 這給美國人提供了一個友好的吸引力:比利時，雖然引人注目和才華橫溢，但也年輕和缺乏經驗。 把它! 美國隊進入第二輪，2014年6月26日，Tunku Varadarajan 
 一本全面的指南可以讓沒有經驗的人提出深思熟慮的問題。 “哦，快樂的性玩具”:互聯網上最激進的性刺激連環漫畫|Rich Goldstein | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 然而，年輕且缺乏經驗的坎寧安和一個學習的女性有什麼不同呢? 當名聲成為墮胎的理由，這是錯誤的嗎? Tauriq Moosa 2014年4月30日|DAILY BEAST 
 可怕的是，就像醬汁中的醬汁在沒有經驗的廚師手中一樣，結果是十分可疑的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 我這麼年輕，又沒有經驗，對農業又一竅不通，準會成為一個可憐的農民。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 儘管如此，在我看來，他仍然是一個聰明的人，甚至是一個傑出的人，儘管他沒有當兵的經驗。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 然而，在應用這種檢驗方法時需要謹慎，因為在沒有經驗的人手中，它有時是錯誤的。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 沒有經驗的模特——有時甚至是訓練有素的模特——很可能在擺姿勢時暈倒，尤其是在房間很近的時候。 《油畫畫家》丹尼爾·伯利·帕克赫斯特